段子

我有超能力，所有事情都超过我的能力。

打遍天下所有的酱油，让别人吃醋去吧！

世界上最遥远的距离是从星期一到星期五。

不知道你们混的什么圈子，反正我混的是黑眼圈。

我会喝鸡汤，还会吃大饼，主打一个营养均衡。

天下从来没有免费的午餐，但是有免费的加班。

爱情就像一部韩剧，你不爱我了，一定是因为你有病。

爱一个人就要爱他的一切，所以我老婆不但爱我的人，还爱我的钱。

学霸晒成绩，女神晒自拍，土豪晒有钱，模特晒身材，我就想晒个太阳还下雨，太郁闷了……

少小离家家胖了回， 乡音无改肉成堆， 儿童相见不相目识， “笑问胖胖你是谁！

或者小时候都一样，我都有自己秘密基地，有钱的孩子，在家大树大，人家掏树洞做间树屋，冬暖夏凉，羡慕死我们，小伙伴找秘密基地，

古代阶级划分

贵族 皇亲国戚、开国功勋等顶层群体
世家 连续三代人及以上担任三品以上官职的门第家族
豪门 拥有巨额财富和社会地位的家族
寒门没落的贵族、世家、豪门等名门望族
庶民 贵族世家豪门五服以外的远房亲戚
布衣 有房有地有产业的中产阶层

吏 家家里有公务员的人
军户 家里有从军的人
佃户 租种别人土地的人
牧户以畜牧业为生的人
流 没房没地的人
氓没有正当职业的人
盗 偷别人东西的人
匪 抢别人东西的人
贼 危害国家利益的人
奸谋权篡位的人